金鐘有廿零個防暴

實時 閘內位

岩岩都有10隻左右

西鐵站都有

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代